［緊急］仲有好多人未登記做選民

未登記嘅爭取時間，今日截止啦！之前已經報過年輕人登記左做選民嘅比例低過其他年齡層，大家趁仲有時間快啲登記！！

【選民登記今截止】選舉處僅暫收14萬新登記 辦事處開放至凌晨收表

新一個選民登記周期申請今日（7月2日）結束，選舉事務處指截至今日上午，於2019年選民登記周期，已完成處理約14萬2,000宗新登記選民申請，正點算近日收到的申請表格數量。按照慣例，選舉處將於稍後時間，公佈今年的新登記選民最終數字。對上一次區議會選舉、即2015年，共有26.2萬新登記選民；2016年的立法會選舉，該年則有17.7萬新登記。

推

推埋最後十五分鐘

推埋最後幾分鐘